曾鈺成講大話條片

睇完搵朱媛條片, 再睇埋呢個:

1. 19 Nov, (NOW TV),02:50:12
30:40
2. 19 Nov, (NOW TV), 03:02:16
33:43

3. 19 Nov, 21:32:50 (APPLE DAILY)
1:42:15